有無人仲玩緊新天堂2

岩岩見到 想回憶下

呢家咁既時勢玩撚咩 莫講話打機 飛機都唔得閒打